hi 淡友 (642)

冇人開

btw, 話撚左只有特價